(有圖)屌你老母,到底邊條仆街話紮住頭髮訓覺起身會好順?

又話紮住訓 訓醒放落黎好柔順
好易gel頭
示意圖如下

我訓醒放返落黎變左咁樣

我屌你老母,禁都禁唔返低喎

飛天五都上連登

點解唔用十分鐘黎洗頭
洗完頭最易gel

Gel都唔洗gel

洗頭啦傻鳩

無時間 趕住返工帶帽走人

我反而覺得
訓醒個頭係最易gel
會天然地鬆鬆地 好自然
但訓左成晚 唔知係咪有油定點
多數hold唔得耐

btw 樓豬張圖笑左

網上既野真係信唔過

一望塊鏡以為自己變左邱淑貞

屌你 笑到我

十兄弟好好睇

都幾有型

洗頭最直接方法
係你份人冇腦

春麗個老母春袋呢？

阿媽

風筒吹返幾野就無事啦

紮左十粒鐘你話吹就吹到咩

試下濕一濕少少個頭再吹?
我不嬲短頭髮, 以前一直唔知訓醒左亂咁飛o既髮絲
用風筒幾分鐘就搞掂晒
長髮唔知

屌你老母笑撚到我

網上既野信唔撚過
我成日比人老點 話剪咩好睇 留鬚好睇
點知照鏡柒到仆街

醜人多作怪

我笑到停唔到

I know that feel
頭髮一長，就會飛起哂

樓主幾時變咗做tfboys

信大陸仔嘅後果

笑撚死人咩

笑死我

講左示意圖下面隻鷹先係我

示意圖呀傻閪

屌你老尾

聽都未聽過
淨係知紥得耐會有印
唔會紥過夜

屌你咩

唔講唔覺 乜佢個頭箍成個貞操帶咁嘅

可能人哋講梗紮完之後gel all back
見到樓主張圖忍唔住笑左

有冇諗過係髮質問題？
你估個撚個咁做頭髮就會順？
頭髮順既夜晚點整都係順，油既夜晚點整 第二朝都會定型
樓主信網上啲嘢前有冇用腦諗下點解咁做會順
講嗰個又係on9既，又唔講唔同人有唔同髮質，等好似樓主嗰啲傻閪全部中哂伏

做咩咁撚嬲姐你? 你都比人呃過?

鬼叫人生咁慘

睇怕都係

我朝朝訓醒都係你咁

樓主真係好cute 又有少少蠢

真係好q蠢

哩個方法其實真係淨係for cosplay?! XD 樓主個頭, 其實幾岩動漫FEEL既GEL 法

屌你 要睇髮質架 你髮質硬 要電一電佢先

狼人

等左3分鐘先有最後個下大笑

屌唔撚係， 人地叫你責住黎訓。唔會彈起，唔係叫你紮住d黎訓。

有無諗過唔係網上問題

屌你笑出聲

無

飛天五真係笑撚左

笑到痴線

我習慣訓前先沖涼洗頭,洗乾哂HEA下再訓,
最重要係用完洗頭水一定要用護髮素,
如果唔係D頭髮會樹起哂,特別係冬天,
天氣乾直程伸隻手上去D靜電搞到頭髮跟住隻手

條底褲放落頭頂

毒撚係咁上下

樓主係咪覺得自己好搞笑

屌

邊到聽返黎

朋友加網上資料

靚仔先得

沖一沖個頭容乜易

弱智都可以上連登

即到用電鏟鏟啦，快靚正 我就是成功的例子

1, 長髮
2, 扎著<>扎實

咁長都gel 賭神頭

咪幾好

你唔好甩帽啊 唔係咁就笑一世架喇

係咪聽漏咗句 只適用於女人

no

紮住個頭瞓覺係方便啲頭髮唔好亂咁郁， 長頭髮就明白

為咗親自提供原創笑話 真係唔話得

認真試

搵夾夾一邊啦

洗頭能解一切煩惱